司政報告現場投影: 五大訴求，缺一不可！

陳志全好波👍🏾，正苦避無可避。陳志全放映，陳淑莊播錄音
。

圖片來源：EYEPRESS

1020 到時見!

等我為大家回憶下決定1020去定唔去[2]